神盾海狗丸拎黎壯陽

咁神威牛丸係咪用黎滋陰？

（求人手置頂）【twitter 極度要人】英國議會提出香港議案；美國歐洲議員為桂民海發聲

利尿牙

咪咁毒做咁多內心戲啦
咁唔係純情，好嘔心啊

有冇第句-.-

無 太好笑

屌

牛肉性溫，味甘。安中補脾，益氣。
《本草綱目》指出，牛肉能「安中益氣、養脾胃，補虛壯健、強筋骨，消水腫、除濕氣」。